劉馬車又加入演藝公司成為藝人

你唔係6月6日入去坐咩？

邊間公司咁有幸請左佢

你post 撚夠呢條垃圾未？
冇人想知呀屌你老母

之前viutv又係，上一集節目做嘉賓就話「加入viutv」，結果俾人cut埋

呢條垃圾就咪鬼開post啦